原來怪獸公司隻大眼仔唔係怪獸嚟

係狗嚟
因為佢係大眼的dog

⋯

siu

樓豬你真係呢

唔錯8.5/10

有笑

唔明

10/10

其實正字點寫

Thanks for sharing

ok

痴線好撚高汁

好笑過陳國邦

樓煮一向高汁

Adore